到底人死左之後會去邊呢

人死如燈滅 係咪就乜都無晒
咩都唔知 無晒意識
諗諗下有d驚添

我連而家係咪發緊夢都唔知
好似莊子個故仔咁 如果夢境足夠真實 人又點樣去區分
話唔定你既死左只不過係醒返

你就想
無限咁loop

你無晒意識同訓覺無發夢一樣，無思考就無恐懼

會去火化

紅磡殯儀館

我想去香港殯儀館又點計呢